國中廁所驚見四腳獸 班導偷吃女學生辯「真愛」

國中導師帶女學生到廁所扮「四腳獸」。示意圖

新北市某國中去年10月有學生午休打掃環境時，發現廁所有「四腳獸」，立即向老師反映，學校認為事態嚴重，立即調閱監視畫面，發現竟然是學校的楊姓班導師和同班女學生，女學生家長得知後怒提告，楊男坦承在廁所撫摸女學生2次，但辯稱「是真愛」。台北地檢署昨依猥褻幼女罪將楊男起訴。

據了解，這名40多歲的楊姓老師，多年前就進入這所國中任職，由於未婚且將心思全都奉獻在教學上，學校還讓他兼班導師。去年他擔任該校某班級的班導師，與當時年紀才剛滿14歲的女學生時常互動，而未婚的他，卻逾越了師生間的分際，與小他快30歲的女學生越走越近無法自拔。

去年10月某日中午，學校一群小朋友在廁所清掃，發現有一間廁所一直有人在用，彎下身去察看還發現有4隻腳，感覺像是1男1女，此時大家你一言我一語，還有人說有看到人走進去，好像是某某老師帶著女學生進去，大家最後決定向老師報告。

此時楊男趁著一群人離開後帶著女學生離開廁所，學校聽到小朋友的說法後，立即調閱監視畫面察看，發現真的是楊姓班導師帶著同班女學生進廁所，覺得事態嚴重，在詢問女學生及楊姓班導後，通知女學生家長，家長聽到差點崩潰，氣得對楊男提出告訴。

楊男到案供稱，他對女學生有好感，女學生也對他有好感，2人是交往中的男女朋友，他還說2人在廁所約會過2次，這2次都有隔著衣服撫摸女學生的胸部及下體，並未違反女學生的意願。

檢察官調查後認為，楊男的行為已逾越了師生關係，且涉犯《刑法》227條第4項猥褻幼女罪，依法提起公訴。（呂志明／台北報導）

新北

所以話

台灣咁淫亂咪唔會有毒撚
個個男仔都有女，好想移民台灣

中學約條女吊西，一揭起校裙就插，正撚到

女學生著OL鞋返學？

（雖然我知係示意圖，但係都唔好咁馬虎好嘛？

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

台灣那邊的風景